# КК Менеджмент информации

> ## Все познается в сравнении
> Русская поговорка.

## Сферы деятельности:
- [Блоггинг](Блоггинг.md)[^1]
- [[Искусство]][^2]
- [Технические науки](Технические%20и%20естесственные%20науки.md)[^3]
- [Финансы Сфера деятельности](Финансы%20Сфера%20деятельности.md)[^4]
- [Саморазвитие и методы саморазвития](Саморазвитие%20и%20методы%20саморазвития.md)[^5]
- [Наука о человеке](Наука%20о%20человеке%20Сфера%20деятельности.md)[^6]
- [Философия](Философия%20Сфера%20деятельности.md)[^7]
- [[Персональная информационная этика]][^8]
- [[КК Процессы и первородный склад]]

# Связано:
- [Справка Менеджмент информации](Справка%20Менеджмент%20информации.md)
- [[МК актерка Юрий Воробьев]]

[^1]: Информация, которая нужна для успешного ведения блогов
[^2]: Все об искусстве
[^3]: Информация о различных науках
[^4]: Все, что связано с финансами и взаимодействием с ними
[^5]: Если растут твои достижения, ты чего-то стоишь. Если растут твои способности, ты способен на всё.
[^6]: Как понять самую тонкую сущность, доступную разуму
[^7]: Наука и просто мысли о жизни и месте в ней человека
[^8]: Область знания о том, как правильно обращаться с информацией


#Образование #Андрей #ИнфоМэнеджмент